==============
Org-mode
==============

What is org-mode
-----------------

Piccola storia, Cosa fa, linguaggio di markup, feature dell'editor, possibilità di esportare e quindi tradurre in reST, 

Linguaggio di markup: 

Headlines https://orgmode.org/manual/Headlines.html

Lists https://orgmode.org/manual/Plain-Lists.html

Feature dell'editor: 

visibility https://orgmode.org/manual/Global-and-local-cycling.html
initial visibility https://orgmode.org/manual/Initial-visibility.html

Tags https://orgmode.org/manual/Tag-Inheritance.html (capire come fare a trovarli)

Things that can help technical writers and developers in general: TODO LISTS 




Esportare in reST: 

https://github.com/msnoigrs/ox-rst



tutte le altre possibilità di orgmode (cenni ai knowledge base, second brains)